Green Valley Residences - Frequently Asked Questions

Q: What is the payment plan?
A: We offer flexible payment plans. You can pay 20% as booking amount, 40% during construction in installments, and 40% on possession. We also have partnerships with leading banks for home loans at competitive interest rates.

Q: Is the project approved by RERA?
A: Yes, Green Valley Residences is fully RERA approved with registration number KA/RERA/2024/001234. All documentation is transparent and available for review.

Q: When will construction be completed?
A: The project construction is currently 60% complete. The expected possession date is December 2026. We have a strong track record of on-time delivery.

Q: What is the car parking arrangement?
A: Each apartment comes with one covered car parking space. Additional parking slots can be purchased at Rs 3 lakhs per slot subject to availability.

Q: Are there any hidden charges?
A: No, our pricing is transparent. The quoted price includes basic apartment cost. Additional charges include registration (as per government norms), maintenance deposit (Rs 50 per sq ft), and preferred floor charges if applicable (1-3% extra for higher floors).

Q: Can I customize the interiors?
A: Yes, we offer customization options for flooring, kitchen, and bathroom fittings. Our design team will work with you to create your dream home within the approved structural guidelines.

Q: What is the maintenance cost?
A: The monthly maintenance is estimated at Rs 3 per sq ft. This covers security, cleaning, landscaping, and common area maintenance.

Q: Is the location well connected?
A: Yes, Green Valley Residences is located in Whitefield with excellent connectivity. It's 2 km from major IT parks, 1 km from metro station, and close to schools, hospitals, and shopping areas.
